有冇巴打試過自己噴油?

比人冚左之後佢不顧而去
跟住就上網學
用60蚊美金到買左材料
噴左成日
最後遠睇ok 但係唔反光

有冇噴clear coat? 噴完再用小小臘 就會令返

打番個蠟就ok

有噴
聽講話噴Clear coat前要用幼沙紙濕水磨
係咪?

ok la

掉返轉係clear coat乾左再水砂
另外, 就咁打蠟係唔會令架...

上YouTube睇下thegunman, 應該幫到你

冇時間了 到時賣車先搞